有冇手足都係壞咗既人？

安仔人生唯一做錯嘅就係食左韓紅！

無靈魂

其實係邊個韓紅

我呢一刻
係冇咗靈魂既
我係一個壞咗既人
期望大家可以比時間我穩返我自己
我後我同大家講一聲對唔住

巴打個名
Matched

陳耀=25

洗唔洗去翻轉南非先

你今日壞左未？

許志安係猁迷你地都唔撐佢

講真有得食我會上

你有email都要偷食

我

我食過山岸逢花

壞左

我嗰晚的確係飲咗好多酒，但飲醉酒絕對唔係藉口，去犯一件咁錯嘅事，我非常之後悔，好難面對自己，接受唔到自己，睇到報道之報後，覺得自己好丟臉，我覺得好錯，好噁心，好陌生。我有深刻反思，點解唔可以控制自己去犯呢個錯誤，起咗呢個貪心。

我對唔住蔣生，我出賣咗佢。為咗區區五百萬...... 唔係山雞俾千五萬我，我係唔會過到自己良心。

陳耀
當日蔣生比人做低
你無主持大局
仲認為係南哥做
已經知你係壞人

希望大家可以同我地一齊玩聲討老鼠

我係壞左既老鼠